《港詭實錄》恐怖冒險遊戲 融合香港都市傳說與真實案件

《港詭實錄》­是一款以現代香港為背景的恐怖冒險遊戲，融合了香港本地的都市傳說與真實案件。
玩家能夠從中體驗到許多獨特的香港本地文化和民俗習慣。同時，在遊戲中我們還原了唐樓、粵劇戲棚、公共屋邨等極具香港特色的建築，讓各位自由探索的同時，感受濃厚的香港氣息。
通過這款遊戲，我們想讓更多人可以去了解民俗，了解傳統文化，了解香港。

還願

太似還願

期待

港版還願

咪撚買 奶共既

why

呢啲政治正確撚為咗賺人仔突登強調中國香港真係好撚噁心

中國香港屌 要傳出去啊

開埋微博
唔怪得冇啦啦講咩「中國香港」

呼籲手足即刻unlike

中國香港原創遊戲《港詭實錄》製作團隊早喺2017年已經出殘體字手機遊戲

D人模ET咁刀削面

真係唔得

原本仲好期待

依家不了

想玩 但奶共 不了

另一個類似的我覺得是以參考澳門都市傳說的《瞑目Fight the Horror》。

另外補充《港詭實錄》的最新事態。
[url]
[/url]

走啦 中國香港

若然宣傳繼續用一路用開的「香港」，就不會有問題......